港獨只是口號 萬般皆下品 惟有收錢高

說穿了 根本所有問題都係錢

黑警：毅進星加國力書院，只有當差先有咁上下人工
共產黨：只有收翻香港，高官嘅資產同黑錢先有保障
支聯會：口喊平反六四，就可以每年籌款
金鐘商戶：我係藍絲，因為佔中會影響生意
連登仔（部份）：我愛國！因為有二千蚊收
廢青：我支持港獨！因為獨立後先有機會向上流動搵錢

其實港獨 民主 同埋愛國愛黨都係不過係一句口號啫

利申獨派

係，香港最燒錢既就係基建，地產，以上相比只係散紙

利益衝突

港獨要成功 第一步一定先集資 搵金主

連登仔 1200蚊就買得起
咁同樣道理
出1300蚊叫你支持返港獨咪搞掂

而家有獨立派收錢去七一咩

食窮民建聯 票投本民青
樓主你識條鐵咩

因為十幾條on9仔就屈晒成個獨派/本土
都幾高招其實

我見一堆類似主題 樓主都係冇乜紀錄 做乜今日集體開post

樓主表示 聽落幾理想
然後投票當日幾多人繼續返工？

咩叫樓主無乜紀錄？

肥仔就黎，以攻為守
主動踩本土/香港人制造話題
總易過有人串肥仔時出黎辯護

唉

泛民？
民主党？
民陣？
支聯會？
大家目的都係一樣

明明成班都係要真普選嘅黃絲，又可以spin去獨派

「佢地搶曬我地啲錢同女人。」

係一大堆
至少十幾個類似既post

仲有無人記得？

中共真係戇鳩鳩，年年派千𡃁已經搞掂班黃屍仔，唔好話港獨，反對派都可以收晒皮